[研討] 十點 be water

聽日繼續，點睇

定係超合作一日

一定要上網吹左雞先
同埋一定要提早通知班返工撚
無通知佢 就係我地搞事
有通知佢 就係佢地蠢

［突發］730行動代號：山竹殺到黎 • 返工3.0

有個法國罷工時間表參考下